可唔可以叫美國佬即刻取消香港關係法

香港已經失控，武警當道
香港中國已經無分別，唔使特別地位

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！